[It高手入] 電腦問題，求解決

我部機成日有時會開唔到個工作管理員，係咁㩒都無視窗彈出黎

之後，我開chrome 個chrome 就會死 ，開一次死一次。

咁我再係window 㩒關機或者重新開機，等咗好耐都係無反應。

我可以點做？ 有咩解決方法

利申，部腦買咗無一年

係咪中左野呀，裝個avg頂住先，掃一掃部機，

長遠課金買bitdefender

已經有試用版bit defender 掃咗無事

洗機

拍一拍個mon就得㗎啦

用 linux

除咗洗機無辦法？

肚餓可唔可以唔食野

送左比我用
高科技野唔岩你

要高手先可以答？

高手應該會叫你裝linux